業績 4 年最差！Samsung 盈利按年下跌 60%！

Samsung 公佈第一季業績，盈利 6.2 萬億韓圜，按年下跌 60%，亦較分析師預期的 6.93 萬億韓圜低。主要原因是受記憶體晶片價格下跌和智慧手機銷售放緩影響。

另外，Samsung 螢幕部要面對 iPhone 及智能手機銷情下滑而受影響，加上中國的螢幕生產公司帶來的競爭，因此面對盈行下降的局面。

預計，由於其他手機生產商貨存仍多的情況下，最少要到年中才有望改善。

屌你老味 個個都轉會用三星都跌60%盈利

等睇幾大手機巨頭一齊爆廠架唶.
暴利時代過去啦, 唔買華為狗小米狗, 都唔會年年換手機咁on9

似乎apple生意唔好三叔仲大煲

又話屎上最強s10好好賣嘅

雖然我都唔鍾意***，但你都睇清楚先啦好嗎，第一季業積喎

中低階比華為搶晒

其實幾好
an user只會關心apple幾時死
而android廠samsung, lg, sony不停跌就唔理
應該最後得返大陸廠生存，佢地連機都冇得簡

車車